Команда:
Когут
Текучев
Игнатьева
Бухтояров

Функциональные требования:
Анонимный мессенджер с возможностью создавать диалоги между двумя или группой пользователей,
отправкой, редактированием и удалением сообщений, с обязательной регистрацией на сервисе.

Нефункциональные требования:
Общение в реальном времени с задержкой обновления не более 5 секунд.
Используемые технологии:
React, J2EE Servlets, PostgreSQL, Git+GitLab

Описание предметной области:
Разрабатываемое приложение будет являться многопользовательским, поэтому необходимо описать сущность "пользователь".
Так как мессенджер является анонимным, то для регистрации необходимо всего лишь придумать логин (никнейм) и пароль,
а также указать фамилию и имя. У пользователя имеются или не имеются диалоги. 
"Диалог" - сущность описывающая конкретный диалог между двумя и более пользователями, 
имеющий либо название по умолчанию, либо название, которое будет указано. 
Одно из полей этой сущности содержит флажок, который говорит о том, был ли диалог удален.
В диалоге собраны все сообщения, принадлежащие каждому из включенных в него пользователей. 
Сущность "сообщение" хранит в себе текст, дату отправки, владельца сообщения, статус и флажок о прочитанности.
"Статус сообщения" - справочник, который имеет набор значений: удалено, редактировано и т.д.


